［爭33000] 齊簽名 比侵侵子彈 用湖廣債券逼中共還港

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出去啦！

記得Check verify email

[m

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

簽名絕對有用 唔好看小每一分力量

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

簽完記得由連登傳出公海

push

推